法國黃背心運動的 8 堂課

不死守任何公共空間